速龍小隊有冇記認？

無知一問，因為我在場見到真係無腦式亂咁追住打人唔駛本咁，咁同濫權有咩分別，警察都會做錯